唔講唔知仲以為區選係保皇大勝

今日做外賣師 成個將軍澳都係港共街站 其實已經唔係第一次 點解次次都唔見班區議員出現過

btw坑口出面有個藍屍天使幾撚正 應該係肉便器

區議員出黎告限聚令
俾狗拉

保皇無事

呢班蛋散收共產黨錢當正職返，班區議員為搞好個區好多會開架，又唔會好似班保皇廢物咁舉手過就算。